希望ea唔好再出足球game😞😞😞😞🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

18玩左幾場嬲到收埋左隻碟，頭先拎出黎玩兩下、哇

首先呢隻game好恐怖，贏波一定要上半場lead住兩球，lead得1球一到下半場唔知點解會成隻game撞邪咁，電腦防守企位會勁髮，hold住個x跟波走個人會自己仆低或者同隊友撞埋一碟，你傳波只要近電腦少少都會好大機會比佢篤甩再靚反擊，好正常可以比三角型既波唔知點解接波果個會人前波後/無故內插...真係成日都有呢個現象

每集都出樣野比你位，16過頭三角型去兩邊底，17波子機地波，18遠射 根本係懲罰想玩足球game既人

個死人engine愈出愈古怪，輕身敏捷既人一比人撞就甩波，如果身位正常少少既人就笨重到爆，造就左拎住個波跑online落底斬既玩法，都算啦都叫係戰術，但係點解防守球員要一集比一集笨重先

電腦世界級已經明顯非人類反應，猜波勁保守，你撲佢佢靠上下左右已經扭過你，封傳波路線佢就向後猜，好啦用x降，降到去禁區頂都唔識埋牙比人射 入埋小禁區都係2-3個眼神降人，比著玩家拎波係禁區玩波，電腦一定狼到爆

去玩足球小將

ea sport 真係驚

真係好嬲

到底lead 1球會有bug係得我黑仔定點

你咪去玩PES囉

Ea趕走完pes就整垃圾

EA多年黎都專買起人地公司出垃圾

電腦玩熟啲就好易搵到機會

隊隊啲防守模式一樣

唔擔保你入唔入啦

Ea games
叉撚住everythings

隻game想你輸
射波會中楣中柱
守波啲電腦會企係度
追追下收步
乜都齊

係，直頭亂企

轉人難左

比波判斷突然古靈精怪

唔識向前插

L1中間左右左右可以屈遠射但玩黎為乜

fifa 出到你死都仲年年出

年年都係咁鬧fifa
啲人咪又係年年買

放返比人搞啦

打慣pro club any, 完全見怪不怪

你廢

已經包容佢唔影新相

清唔好咁直接ok?

唔諗住玩19了

現實足球都係領先一球永遠最危險架啦
不過AI防守企位同埋走位ON9係抵屌既

唔通下下幫你走埋咩
使唔使比你一個掣就入波呀咁